做狗同投胎一樣，汪明荃3層西貢豪宅 海景景觀超開揚 唐狗被領養後過超豪生活

汪明荃在娛樂圈立足多年，早已建立起江湖地位。不過回到家中，她卻是一位溫柔的狗主，早已把家中兩隻唐狗當成自己子女。現在深居簡出享受生活，與丈夫羅家英及兩隻唐狗，生活在西貢3層高世外桃源豪宅裏。

無仔女，啲錢用曬用養寵物